單眼皮有冇方法變雙眼皮（除左整容）？

樣子既缺陷

代表你低人一等

有無人一時單 一時雙

btw左眼先係咁 內雙

攰啲...瞇眼大力，摺多啲.... 摔下眼（洗乾淨對手）

我就是成功的例子

單雙眼皮

膠紙

我都係成日捽佢 之後就變咗
不過依家大細眼

化妝

痴雙眼皮膠紙 耐左會變雙

膠水最好

因為你瞇眼，剩瞇一邊
好似做gym練到大細波咁道理，練下另一隻眼

試過痴住黎訓都唔得

姐係練下淨係瞇一隻眼？
但係我淨係唔識瞇一隻眼

訓教合埋眼緊係無用 就係要你不斷開合 形成條雙眼皮紋 好似面部表情多有皺紋一樣原理

竹戈我都係得左眼內雙

我係2隻都內雙 不過有時候左眼會反返出來

用雙眼皮膠水日日痴
瞓覺都痴
耐左就會變雙眼皮
我個雙眼皮都係咁得番嚟 宜家變唔番單了

細個個時兩隻都係單
跟住係咁痴膠水痴到右眼變左雙左眼單
跟住就一路痴左眼
痴痴下又變左雙
但講緊既應該有十年係咁痴

其實根本就唔係單眼皮雙眼皮嘅問題
認左佢啦 係你眼型唔靚